[I/A] LAST IDEA ラストイデア (24) 拍賣維護緊 集會開房有BUG 其他野睇第一頁 咪撚再問！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

5-3-7 隻王有冇咩技巧
終於夠頂頭三關 入到去比佢一野打中半血
跟住又會飛槍 屌 點玩
利申 雷火盾

無用既五星留低等賣定分解好

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

有無人打到部電話就燒著
iphone x 熱到煎蛋

修巴？獨巴？我開左啦

無用都唔會有人買 分解

好勁

S9+ 一d都唔熱wo

仲諗住點解兩分鐘冇人講野
原來1001左

幾多lv？

而家黎 佢好似行開左

留名

26號好似有更新

黎·緊

埃瘋熱到癲

標題得一分

人棄驚

好多日無出5星，調低左機率?

唔係掛
已經較低畫質
同埋勁食電

打緊等等我

係咪你之前歐咋

咩名？

好撚驚部機壞呀diu

快快快差你

桃巴我同你差唔多配置 但一衝人群轉就死撚咗 點搞

應該唔係，我做開非洲人

有無CHING知道
點解我未升件裝時打到直
升完去打直個版就唔見既

終於到我唔震出5星

一入王關死咗 靠大腿打贏

右面第2條毛係邊度打？

走嚟走去就羸咗

姐係唔洗打死佢？

哇 個圖係邊到打出黎

盲左

試下正皮歐洲撚屌會唔會出5星先

兜圈行, 有無敵先打

係 唔撚敢差住電打

唔知道點打，無拍賣場開始研究其他野
弓手卡係5-3-7

單機啦咁 以後無人會帶你

有d想玩出血 但又想玩火斧 好矛盾

又熱又食電
不過中階機係咁
本身一直都唔覺佢唔得
一打依個game電好似倒水咁又熱

黃金週活動整個咁既垃圾出黎

得我雙劍

點解我咁脆 巴打轉頭幫我睇下我D裝可以嗎

可以刷4星喎！

佢地要搞個拍賣場

戰績個到係咪解打左幾多場
如果係 我打左1100場有5件5星

你睇我地個D 睇下我地有咩屬再執仲好

條毛我打平原有見過
special關出鳥人有機會跌(好似係
唔知其他關有無鳥人關

新關都冇

再咁落去我諗要book定apple換電

都岩

開左

Q&A入面力技魔點雖然話係留黎配裝 最好唔好點晒

但我發現佢個自動分配都分得幾靚仔
分完之後總攻同總耐都唔差

SE:無5星出?

自己農材料整囉

請問45lv應該刷邊關升

執左兩下 希望唔會咁快死

玩依個game要確定自己有差爆電嘅尿袋
咁搞法真係玩唔耐
搭一程車都起碼冇咗2x%

刷次元刷到好絕望 special 跌藍色 道中唔跌野 boss 又跌藍色

習憤就好

畫質set 中好好多

邊到有得較低效能

有邊關唔係

邊到set

最先刷次元刷到絕望嗰個係咪我

隻驚有超過一半故事係第2章

死靈組表示

想問下共鬥刷到5星，隊友係咪都會有？

死靈兵
咩都無

係

行巴 我FEEL到今次會跌2件5星

我緊接其後刷平原刷到絕望

地板見

主頁個名個條bar 最右邊

唔好咁貪心 尾關出一件件我就心滿意足

畫到手指甩皮

我今日冇跟過四葉
90場得一件彩...
四葉幾時帶
冇你啲歐氣冇啖好食呀

推圖夠打係咪儲住啲石先？ 唔好哂石打？

電話就無電 刷多陣我抖抖先

係咪震左下

幾時會更新體力

打咗十次，崩潰

一花巴岩岩係咪打緊龍1?

搵到thanks

有咩？

冇

唔洗崩住 呢關卡過唔少人 秘訣 走A

唔好ff太多
我覺得玩呢隻game耐左成日會幻覺佢震

睇POST 頭 Q&A
利申 死靈

真 成日見到彩色

問題係刷呢關多數都係死靈
4個60都經常輸

有冇手足玩 火雷雙杖法?

大家係咪三星以下自動分解

2星 銀裝會睇睇有冇用

呢招係輸出技黎 自帶技能 死神斧 一閃斬 佢係一招小範圍AOE技會一閃咁飛去人地後面劈 呢把野既加成好撚癲 係得果條寵物屬性有D九唔搭八 但係斧用勁撚高傷 我用招一閃劈到最高11萬幾

周回斷線乜都冇晒

到宜加都唔知點set

3星有d好實用

右上角本書仔 >> 左行上向下第2個個齒輪
入面揀

主畫面，角色樣條bar 最右邊有個setting制

唔該

推下

玩劍+火會唔會buff到火劍?

求下佢一陣開返拍賣場

咁都過到

有興趣玩，點拎多支杖

彈左app 我重開手機先

我知雙刀有雙杖 同埋雙魔心得 可以裝兩支杖
再用兩套普攻 想諗住火+雷 之後係咁轟落去

暫時淨火雷 雙杖我見升到lv9先係+攻 lv9前都係減攻

第34場 05星

巴打斷左

無位擺

所有耐性70以上再問

一時三刻都唔會咁快狗沖落去 升高d lv再諗

重開左

我而家火雷盾

我唔打住 沖涼先

ok

等佢沖埋開?

火雷 空左第3格

出血＋毒弓 double dot here
不過啲雜魚跳dot前已經crit爆咗

我主火 副雷暫時去到5-2-7 等卡得勁先加第3職

聖4－1

我都係火雷 不過先4-1-8
主線都係好易比人秒

死靈4－1

大家有冇計過一共爆左幾多水? 我已經買左兩次12支水就黎用晒

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨都係唔夠其他職勁！

4人同1人打 除左多血D 係咪無分別

>80掛

又黎睇血型既時候

不停走位打襯boss都係跑圈拖時間回hp

真係頂唔順死靈
Dps同人差好多
有無咩職比較易啲推主線開雙刀？

組隊死靈打boss 好爽喎

死靈都唔易推到雙刀？....

四葉巴
留tg ok？ 想同你一齊屌屌關黑龍
另有野搵你

D裝放比大家先睹為快

睇完又點呀短期都都唔會打到

有咩係光傷害?

火雷盾 升咩技好 主雷

彩啊 彩啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光屬除咗劍有一招食到之外仲有咩?

雙斧轉轉升爆回避先意外地勁

? 黑龍我入去1秒出返黎

重要唔係道中跌係條龍跌啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以玩冰法了

隻王已經難打中你 仲要有25%回避 想死都難

有無聖域刷

仲有5場 聖4岩唔岩

你咁勁應該carry到5

可能自己都要變龍
以龍剋龍

岩岩死左可以開了

會死

刷4啦

媽呀！

轉轉轉轉到5-2 關個人都未開始轉就死左 劍斧雙 點搞想拎埋冰職轉職

開左？

公告寫聽晚香港11點鍛造有新LINEUP可以整新裝

神啊 一定要武器啊

體力呢屌

.
會加上限定點

yes

打埋每日先好快

神様，お願い！！！！！！

有冇聖

有

無講幾時？
咁留返水先

打埋右下先

好

無

靈氣好似有一兩招係光
不過佢有一個部位係光屬附魔, 唔洗夾靈氣都可以輸出光屬

開左3星

開左聖4

hope巴？修巴？

打算開始練第2隻
掛auto係轉轉轉好定死靈好？

睇下有冇人帶架姐

黎緊

auto 唔好諗死靈啦 諗太多

冰涯1 -3

READY

開左場?

咩事 比人踢左

行路巴又話打 又踢左我

巴打係meji?

你改左咩名屌

無改

我打字見你唔出聲我唔知係你對唔住

我自膠 我出黎
係講左同你打先

sor我都有份 唔知巴打黎

你地未開始無睇個mon

再開左

入黎

想問隕石杖邊關會出?

另外兩位巴打唔好意思 我係問左ada巴先

沖完涼 有冇場

個個都玩轉轉
唔通個個都玩轉轉咩

我一個 有冇位

聖3 高遠行 -2

你跟修道巴打下先啦～

maya 入埋黎

咁樣刷都幾好刷 有骨兩個近一遠

屌咁樣斷線 好彩無出彩 唔係想死

過左冰捱,我的媽,可以打裝了

我都斷左

難得果兩個都有傷

想問係5-? 冰

串我岩先無傷

5-4好似

垃圾game on99
打咁撚耐比件弓我

就係卡果度 刷下裝先

可能太重要，感覺寧舍絕望

想問法師拎唔拎到盾？

我今日打聖域出左

100石副本除咗綠石同聖騎士 其他好似都唔抵刷

5-4-7

連續2場地下地都連續3場兔仔，出咗2件5星4件4星，係味bug咗？

我每日都俾石刷呢2個

卡撚左我屌

再戰

等ban

咁點？ 好威咩？

有冇巴打可以開場帶升下 47上50

ada巴打3星啦不如

又bam一個

想單機一句咪得囉

唔爆水無野好做
打幾場藍箱熄得

可以刷冰捱就望到希望了

37 lv岩岩到第三章 想刷弓應該刷邊關？

好撚勁好撚型撚好撚威

想問有打左把30lv雷槍如果學埋雷職會有咩加成

我過完冰崖用多1日就到狼仔
加油

等緊你

有冇人開場？

開3星聖域入黎？

唔見有場

幾多個人

玩緊弓火槍

會唔會有價值呀啦

0

500都可能有既

等緊你啊

威啦 bug 啦

未去到聖 仲係4章頭
刷緊死靈周回

威完好訓啦

呢度set 中， 我玩落覺得冇龍絆咁食電

除非差住電玩，6S+ 都唔覺好熱

都on撚99，我就得1件垃圾4星保底

好似唔錯

聖3

點解到到都有海豹

負能仲有冇刷次元

想問下打到5-4冰姫3 boss關
距離爆主線仲有幾多關

自從無左拍賣場 唔知點解打左幾千綠石返黎

係咪繼續無法者之館

做咩又卡架屌

有無人幫手睇下特性 睇唔明

推多10關左右

你地有冇卡LOADING？

+1

今日試過次入完GAME 定格

垃圾se 個server咁撚廢

再開?

刷到大號59+小號都就50lv 都未出過5星 屌
去左試打map5

thanks巴打
用火法推到on99咁

屌 5-4-6 咁撚窄跑都唔比跑

1分鐘

快D開返拍賣場啦, 賣買有用既裝比較緊要

你個名

執執裝先

如果維修派水 非洲次元刷刷團

呢把杖lv15跟到我而家
繼續升有無問題？

我OK了

原來已經有場

打唔到5星番黎都頂住先囉

求劍士點法

你死靈

死靈普攻流

help me

thx 巴打

打到邊？

終於就黎打到有斧職，轉轉轉技點應該點加劍斧盾咁玩住先？

見識到四葉巴
只可以講CLS

之前卡2-11
嬲得濟掛左幾日協力升
而家40先岩岩過左死靈兵

feel到今次會震

GOALLLLLLLL

巴打aimer 世界第

一

我都想痴下你D運

刷返3星真係輕鬆好多

易出5星就好

聽日開始日日冰崖為轉職做準備

到時一齊打

刷左成日都未震過

我可摸耳加入

依8回會震

寶寶都過咗?

升左粒野上LV2,個耐久9千>15000
然後本黎過唔到既關就過到了

成日冇震, 一入你場就goal

謝大佬

而家要雙手揸火龍斧 係咪要開左雙刀先可以單手揸??

師兄識sick貨

有無人周回

刷到懷疑人生

拍賣維撚完未呀屌
垃圾se要搞幾耐呀屌

打4-5-2滿血俾條龍一下掃死左

剛過版3-1， 想玩吸血回血劍應該farm 乜關
依家6250 2228 好脆皮

依把弓可以點配?

請問周回同平時刷普通關(可以去到4,5星)個D有咩分別?

大佬你刷緊咩關出

又卡?

blanc & noir 我買曬 果陣一出就買

係垃圾se 我都卡左

痴線 用一百石打咗場 升咗粒豆真喺過到

真係垃圾ser

唔記得咗我本身係想刷死靈嘅裝
依把野係咪要配火加鎗?

屌 遲D有個演唱會比人炒到好撚貴 2千幾1張

開邊個 一場就夠料?

琴晚已經開始係咁
你地宜家先發覺

過左咩

不過卡左555了,試打一場過唔到,最尾果關D法師秒得唔夠快食Q曬我D魔

乜咁多aimer fan
個po D人好撚高質

屌你老母終於有得協力下下關

5-5-5 本來卡5-5-4

仲刷唔刷

我刷

100石副本 聖騎士 一場未必夠 我打咗幾日

巴打你開左邊關 想跟機刷冰

哦哦 好 唔該

se識玩

亞瑟王

有冇人刷 我開 -3

刷咩

抖抖先

唔知 次元? 岩岩刷左咁耐聖都無

巧

打多幾日應該過到,身上D裝仲爭咁D,好多件無加攻

次元D裝唔岩我算啦 我差電訓

又垃圾

四葉巴刷緊咩？

請問有冇火法2-11仮面男攻略
31lv都唔夠打

岩岩同6cm佢地打冰2

我又卡咗 去刷下平原升LV

準備升多個角 想問斧雙刀鬥氣好家斧雙刀盾好

一陣有冇位？

火弓應該刷邊關好

呢把野值幾錢？

5LV就咪拎出黎問啦

拆咗去賣晶

學雷／盾坦d

31lv劍士都過唔到

雷要過左2-11 先有

46lv火法刷裝應該繼續刷平5定其他

平5升LV都快 可以刷

全巴刷唔刷野 你唔刷我就訓了

岩岩跟咗平原10連車

三下就死左
裝物防裝加避招避左成5分鐘
一行血都扣唔到 唔夠抽

咁我刷個5回冰1先

GBF唔知有無半減 想柯IN神盾車

貓巴

等陣仲打唔打 我可以飲多樽水

咁都震到 不過廢屬

可以 到時你簡圖

冰1 想拎個S

都唔知點解，而家第二個職得火法同槍揀

中lv65 冰鞋

屌 係咪要我玩冰斧放棄火劍

我又係冰斧

仲刷唔刷 刷埋依次我訓

雙刀火雞唔喺棄呀

中左冰斧?

輸左喎 轉1?

係今日出左2把 55 同65

入左四巴

輸左咩？？無所謂 我開1

呢把拍賣有冇價值

滿左？

咁快開左唉我 唔預我刷

我唔打了

我都係到話開5回 仲等左一陣

我仲未出過兩手冰斧

我地岩岩先打完

升高鬼火 出完之後狂跑
等鬼火打

日麻真係好正

有無巴打帶刷聖域

我夠時間入

手機掛機 電腦日麻

手雞掛機 電腦都掛雞

中左bug 3日部手機都未震過

你地刷吧 我入街場清體

完全唔想肝4象

公主隻龍女正咁多

第一頁有寫D職幾時先學到

四葉巴冰斧係咪勁過火劍？武器

頭先做咩1場停左?

火劍會高傷過我

劍士第二個職應該揀咩好，卡住2-11過唔到

劍士本身好弱雞 2-11係唔係轉轉轉?

頭先見人雙持杖 勁高傷

吓, 劍唔係低傷d咩

2-11...面具佬? 拖時間就過到關....

有人彈左

係呀，要拖幾耐

其實劍傷害同斧差唔多 但喺無得手動

竟然 但我見冰斧多一條副屬

鬥氣招十字斬好型

自動

刷定鐵匠LV先

5LV 之後唔識升

我OK鳥

7LV先65LV裝

姐係10LV先MAX

咩10回黎 咁快既

一樣3星1LV之後拆
有料就做5星裝

有冇巴打可以carry我Lv1刷5-6局死靈兵4

平原

我拖左5分鐘了

做五星裝喺咪升快D 我剩喺可以做35LV

佢fing一下尾就死
有無人有計
無得自由走位 硬係會走去打怪真係好on9

我強化把武就升左去6LV

有無場帶分身

我應該仲要5分鐘

跟

未有武值得強化是否可悲

帶我分身OK?

要睇4葉 我都喺痴佢場 我冰1唔夠打

玩唔玩雙斧好

個槍佬死夠未

好似要扣佢1/4血, 定1/3血, 跟住就觸發劇情.

岩岩課埋200%經

識波

個ser死夠未

謝4SIR

好煩，完全打唔到弓手防具，得4500耐，打協力推主線都比人秒，有無人知邊度有得刷

要計埋攻速，唔知轉轉計唔計

跟4頁巴搵食

劍有招疊傷 不過最緊要都喺型 以前打機都喺要型

4SIR 1拖3

而家36lv 死靈 玩到唔上唔落 卡係3-1-5 協力又打得低
又打唔到死靈裝，呢把野值唔值得洗做玩斧？
定再farm下lv 先夠點玩得穩

決定左 如果跌多件冰甲比我 我就轉玩冰斧

今日異蛇唔彩我

我比佢執咗幾獲先拎到個頭籌 比下面

刷定冰裝應該都無死 個火塔都有用 唔知打完喺咪送個大波妹比我屌

震未呀

平原?

程巴差你

冰1

更新未啊要拍賣

收到風星期五有機會

巴打主線推到邊

只有斧？

仆街我個四暗刻啊

auto狼2好拎悶 有無其他新奇野玩

升50分身去屌黑龍

今日未震過 求震

允許

求震

呢把得俾石關先會出
但係.....5LV就

5-5-4

不過冰1冇咩好野出

屌左 頭幾幅裝備圖咪我po
R唔撚入條龍扣0滴

咁出咩都當5星石啦

咁呀..比黑龍屌

只喺想震 10支水了

打到2-10 卡撚左隻劍要做乜

見就無手我先課埋200EXP

佢識趣就放手上修

俾D 靚4星黎過主線啦

今日咩事呀.....一震都無

天都要你玩冰斧 去馬啦

中多件冰甲先

有鞋or手可以去馬

有圖嗎??

圖乜野

成個星期
咩屬甲都唔出裝比我
我想當時件姐..唔洗靚屬
都唔出比我

最後6場

震PLZ

其實有無集會所
求JOIN

我依家火裝 有手同鞋同2把劍

營運搞乜撚呀
公佈左會加體力又遲遲唔更新
拍賣又死鳩左幾日

開多10回冰2/1 有冇人打

想問下有無巴打玩雷槍
有無得Auto
想轉隻死靈做雷槍玩玩

呢邊5/10...

我之後可以黎

今日賭撚關出左雙劍頭同身, 70LV唔知有冇著到上身嘅一日

卡5-5-4 都好勁架喇

出左自然有動力

有片為實, 冇大佬拍槍TA片唔好輕舉妄動住

好 睇下4葉巴一陣仲打唔打

似唔識震喎

終於50lv
有冇人刷下關
唔知邊度有50lv關好刷

有4葉先冰2唔炒車

想JOIN

岩岩多左粒重生珠想棄暗投明

睇下有冇位先

carry me 冰1

比咁多4星做乜鳩

睇下4葉巴打唔打 佢打就開冰2

玩火法既巴打係邊關刷隕石仗?

THX

唔記得左, 開開下主線自動上嚟

屌 真喺食蛋

賣到錢?

留位

國士無雙!!!!!!!!!!!!

想請問下有無得轉性
或者開第3章第2隻角色可以轉到

冰2 已開 最後十回

4章條綠色龍求教學 劍盾斧

呢把值唔值得升

lv20都係自己分解左佢

到底升唔升火龍弓上50lv5-5-4附近有無新靚弓刷？

唔彩都有機5星
開埋先喊

咁早開

未完咩你地？

做撚咗非洲佬

你地等等4SIR..冰1 7/10

收到

7/10

又話返工大家冇禁狼
個 post 依然推進力十足

你地2回先 我地仲有3場

我滿左體 等埋先

想咸

個special

非洲君體也相同

死靈下一關打4-5-2
冇體
大家覺得打唔打得過

70lv都打唔贏狼王，又無啱既5星裝

打得過

歐一下唔得咩
出錢出力

已哭

屌你老母5-5-4 一行入去一野ae 秒哂我d 兵仔

屌 用手機開連登 一開就見到d劇透post 仆街

我要忍到月尾
屌

有冇火法巴打分享下50lv裝刷邊關好

岩先睇達哥已經比chatroom d撚屌透撚左禮拜六先去睇 屌

第一頁全部都劇透 屌哂佢地老母

食尾圍

都唔明咩心態黎

放棄啦

CWB有個劇透 比人打
好似係

抵撚死

盾勇 D3D肥雞..好似有毛龜頭咁..JM9

唉

唔知升幾多LV

10LV

自選台無揀 影視同波台 諗住避到D 但都一大堆

唔出都無計

謝CURRY

都唔係好多

聽日再排隊幫四蛇含 謝CURRY

吹水台都已經勁撚多

BTW冰1 有出毛

開?

冰2？

直接APP台

Maya?

秒左？

入

FULL左 等佢踢

4巴 你介指用刺突有岩冰斧用？

我貪佢冰傷姐

sor以為秒左入左街場

ching們 搵到個新android手機切換法
下個post可以加埋落首頁
es檔案瀏覽器
android / data / com.square_enix / files / first_run_bin.
del 左個first run bin 就可以直接重新引繼 唔洗清除數據
BTW 首頁個幾個聲優youtube link 好撚礙眼
不如cut走佢/留翻是但一個

有兩個lv 78

唔知個架仔入唔入番黎

RE?

呢個好玩？

想問下周回同平時d協力有乜分別？

會玩到上癮

5-6-1 有隻怪成定人人定就死 打咗3場都過唔到

大佬！！

變身巴

冰2 有個空位 入?

冰2 9回 -1

冇左了

弱了

見你地成日話周回，但我淨係打協力多

分身岩唔岩

周回姐係連續打 一個人打又得 四個又得

轉頭研究下先 好耐冇玩驚了

大佬回家

唔好開死靈起手就得

我以為係右下劍斧個icon仔既周回, 自

好似唔多見人玩劍咁
有冇人教下路？
玩到2-11卡關...

諗住刷把吸血雙手劍
見xxx洞窟有就打上去 點知四星之後就無左

黃字果行係咩來？

PICK UP黎姐
佢跌比你就自然有

same2-11 面具男都過唔到

乖乖地洗轉轉轉玩 等其他近職BUFF

屌 火法 31lv仲未過到2-9

屌4-5-2條龍0cd 360度fing尾 咁近戰仲撚洗玩嘅？

佢26號唔打算更新體力上限 等幾時

房主斷左會卡住?

升新角刷一星平原先黎震

Btw想請問係講緊邊招技？

我唔撚理佢個體力 開拍賣場先啦屌喇星

邊個位換 衫 >< 今日送果件

same

係肯定咗26號更新唔會加體力？

我玩槍過果陣係條尾度左右沖
佢另轉頭就跳起 loop 到完場

啲骨仔3秒秒左條綠龍

有無巴打 玩斧盾 頂到 第5章 玩冰

如果會更新 佢無理由唔一次過寫埋

好戇鳩

square enix

俾佢食左體力包回報左到而家都無覆過我
當蝕100俾佢
試過復元都無用

佢地知有依個問題
唔關你手機事

我劍槍 用槍個招突刺同跳起個招避佢啲技 一次就過左

40 lvl 升得好慢

玩緊弓火雷
38lv卡係3-5-3
係咪轉做弓槍雷好d

轉左職先知原來斧轉轉轉扣mp係倒水
你地都係咁

劍+火有無人試過
火劍普攻會唔會大力

要配吸MP

我43LV 卡咗起碼2X體 岩岩終於過到
最尾果4位法師我一開始引2隻 等佢地企差唔多位然後開箭雨
招箭雨起碼打佢地8成血 然後靠走位等CD殺埋另外果2隻

槍我都只係點左1點落破甲到，暫時好似又未需要洗職住
反而我果時比較多搵回血回魔裝，再配雷招TP走下位咁
你有火復活，照計應該唔難打

而家41，打到4-2，暫時印像只有入4章被雷射秒好快，3章好似冇乜特別，反正打多一兩次就會過

咁一開始箭雨射自己附近應該得喎

新手一問
手快快點錯左火劍
洗左幾次技點換黎換去都試唔到火法招+物攻點發動

我轉左做劍士，火劍招技已經點左但唔發動既？
佢係主動技定被動技黎？

如果將來玩全法攻技係咪會脆過薯片？

招野要1秒 佢地法師一出現就一齊出技秒鬼咗我

最衰復活又回唔切，我已經好多回

你有無技係可以一下扣佢地一半以上先
有就靠走位 等CD用技殺佢地
我弓火槍 招火都係點1LV回魔 靠人手點走位

整回魔裝 學雷MP盾 條路輕鬆好多

你升爆哂?
之前未升高幾乎係用唔哂

你新成點先 幾lv
20留下重玩都可以考慮

之後有石比你re職 但有限

卡關
要點過

招轉唔洗升爆架咩

儲氣連射招弓手技

刷下lv先

小弟新手 請問D裝係咪全部打返黎?
要石嘅DUNGEON係咪唔好打?

係
視乎你有幾課得
間唔中100石搏下都OK GE

屌弓手點過2-9個轉轉boss

等級壓制

火學回mp 雷學mp盾

火雷法好好玩，又硬又可以不停放魔法

次元震左 又係盾戒

唉 仲卡住喺3-5

學橫斬同跳 一開黑洞吸你就跳出去 同時向牆邊不停出橫斬 九成都避得過

等到無黑洞先返去劈佢

玩炎一開唔切冰牆即秒

被動 試過兩邊火劍都點爆係可以玩普攻流，不過防始終唔夠。

要不停咁跑，玩咗全日先過到

好似幾廢。。

玩到無撚哂引 屌

最輕鬆就係升高LV 再等級壓制

依招唔係法師骨咩？？ 裝唔裝都係20無加到既 裝另一件普通骨仔又加到

卡2-11-2

玩緊 rj
諗緊洗走劍定炎

次元穴出咗一件咁嘅 垃圾五星畀我

3-5個D濕鳩冰法點打
我火法

轉轉轉幾多防先過到4-5-2

卡關

275綜攻
千幾耐

被動技黎 最上個個技位要轉

其實玩唔玩到二刀流裝2把劍呢？

係咪死靈先

我係

係呀
試左幾次都係boss關死
d骨死得太快變左全世界追住我

又硬？

反而係BOSS關死
好簡單
升下LV加左上角技能

2-11 boss 火法係咪要推防先夠打？用緊火牆

打BOSS洗點用火靈試下
跑火靈跑火靈

想刷火弓應該刷邊關女木

過到thx

到底拍賣所仲要搞幾耐... 好垃圾

打足兩日都未掉過5星了
GOOD GAME

2-11-2卡左幾次
上網睇話避到1分鐘就贏
屌原來係十分鐘
手殘劍 整走左點兩下同畫直線既技
因為太緊張會瘋狂唔小心出左技俾boss技大吸返入去
終於過到

想去到第4章玩雙刀
第3章D法師點搞
我火法42LV 魔防2875
有關最後一野出4隻冰法 一野就死我
求指點

試下搞搞裝備
魔法耐 冰耐

可唔可以裝到2把劍？

裝兩把斧頭仲實際

懷疑打勇猛鳥5星係無獎勵
打左50場

唔該我想問掉寶係咪有每日上限？點解宜家打關冇野跌？

上到50終於可以推到聖域

粒野邊到打話 唔記得左

右下角

2把劍型d

聖騎士之古戰場

玩開火法 岩岩轉職弓手 成日死 好似中左伏

Strong hold 死靈斧

每日一次個啲副本都唔知刷邊個好，如果要比100石..冇一個場係有弓/刺突裝

求下你出條刺血褲俾我啦

咪打唔比石果d

想問下洗裝（打直）要符合咩條件先可以洗？

點解我明明有其他5星裝但無得簡嘅

要食自己同一件, on99

要同一件

仆街狗王..出兩件5星槍比我做乜9...我要刺突裝

DNLM 555 幾隻雷炮

打聖域出斧 打龍出防裝 屌咩

有無巴打知 鍛治屋LV 會唔會影響合既五星裝LV
例如LV.5 屋 五星裝係35LV

打錯左？斧個度鬪氣技黎？

會

但係要既材料會唔會更多 定一樣？

咁劍斧盾應該加轉轉轉定係玩劍技過渡性質後期先斧盾鬪應該

目前版本有斧一定玩轉
劍只係要個閃同回血

聖域唔肯跌野
打左100場

萬巴，我死盾 卡關第3個點咩好

火龍弓中間啲屬垃圾到呢

卡邊關

5-5-5 ，第4 wave 比幾隻雷炮掃哂d 兵

9估
我得LV6睇唔到
不過應該都
會啊
黃裝高LV都要多啲料啦

死盾到最後 等買裝就岩

左1點滿未

邊把先

仲未打到

劍閃係橫斬個招？
30前過渡，斧係未淨係點轉同飛斧？

人物10lv 前就點滿左喇

屌，仲用緊好多低lv 4星裝

打完狼王 比你參考

雷無點技

閃係左二
回血左3

盾呢

每日200石up
終於出

屌，呢把好似最勁

哦我記得啦
比法師清骨要放骨去法師屎忽
個人KEEP住跑

死靈天下第一

咩3圍

盾全點一 拎無敵

巴打課左幾多

都係無得auto

都係差唔多點法，唯有再試

冇得AUTO唔緊要啊,有弓手既傷害我收貨

MP秒回最好有30UP
死骨就放去法師屎忽
應該得

冇金冠

岩岩過30 係喇，到果wave 係死乾mp 得個跑字

課左10000都唔夠 諗緊課唔課多5000

10000

10000 yen ja？

Yen 啊

咁冇了我都試過咁樣
要升LV 換裝整勁啲骨

話說好撚ON9
要用把杖就唔夠3圍點用個盾

換勁裝呢個諗法已經陪伴左我好耐無實現過

你咁高lv 都唔夠
又打壓死靈

單人刷普通圖同打副本D圖出既5星機率差唔多

升lv

mp 吸收係用物理攻擊敵人就吸魔？

YES

想問個公會仲有無位

又爆到無水
幾時改番D體力 而家買多PACK好蝕咁

我都係諗緊啲build 但係我覺得我真係練得成都會失望

唔好意思 想請問一下
本身我有招技可以亂畫都放到(佢本身要兩點同時拉向中間)
我上下畫又用到 雙KICK兩下又用到
但係洗完技點之後冇咗呢樣野
想請問我可以係邊到改番

校底畫質

人物畫面左下

低都係煎蛋

XR表示完全唔熱

劍加護係咪點一下就夠？

唔該哂

左2左3唔滿不如唔學劍

XS 無事

有草叢戒子
轉轉轉可以好似LOL咁做GAREN

其實開fun son比自己吸經係咪1先升得最快

要換iphone了

鯨子

吸人地快D 又有裝痴
好似係

S10+ 玩都熱MON

轉左BS...同你地連機先轉返手機

食電係真 係唔熱

其實幾LV好似唔係重點
唔上裝唔開AUTO入去自殺應該都係拎C

我未開到個關入唔入到場

bs 較到盡ram都係會唔穩

係....只好自己周回

乜鬼野黎

我死靈一用電腦玩就變 power point
好彩就畫面3 秒跳一下
唔好彩就直斷

草叢痴漢

我諗只可以普攻流先用到bs比較穩咁掛到

好似冰牆火牆咁畫
好似GREEN FATHER咁出草叢可以呢埋

敵人睇唔到

模擬器好似有個問題就係隻GAME大過某個GB數就會彈
你SET100GB 入去佢都唔會用晒係隻GAME度
聽講有得改,但我唔識

左2有用架咩
試下先

成日入場卡黑畫面
跟住就食左3體

即係開場畫草,我企入去
冇怪會打我?

無得出星爆不如唔學劍

死靈恩物

邊到整出黎隻戒子

1隻戒 40%機率睇你唔到

CHING 一陣又有撚屌屌你貼人上黎

講還講

招技20lv係咪100%冇人睇到

我想問點先解決到刷裝唔震機的問題?

DEL GAME

Off咗震機功能

寄刀片去

點解大家會玩分身正身D裝刷齊左?

有無人刷野

玩得多同一個玩法都悶啦 轉下其他玩法俾自己抖下幾好

OK DEL左

無人推PO了

DEL晒啦

因為得一種BUILD可以掛機

劍應該配咩職？
火 斧？

想震

留TG 囉

TG震你

其實空鳴斬即係點？
30%機會令敵人遠距離攻擊無效化？

GGO 光劍斬指彈

唔好火
好on9

剛力 -30%
二刀流會再-30%

升到20LV都係會扣少少

我意思係我升左1點裝雙片手斧
佢正常應該會扣左攻
咁我升番2刀個技個綜合攻擊咪應該加番

更新搞咁耐 個個無得啪水
仲唔改 D人棄晒

照啪

唔拍

咁應該搭咩？

你把西海道虎鐵呢

盾 斧

爛撚左 刷唔到料整

更新咁慢攪到水又無得啪，金又無得課，lv 又升得慢，關又卡住

雙片手 唔需要學雙刀？
ching try 下

震又唔係出自己用既裝..DKLM

狼王出冰杖 冰戒

大家配裝係咪跟佢一禁個制就配晒果set

不如ching試下直接re左二刀先
睇裝唔裝到 雙手片手斧 係兩刃果把 唔係單刃

有得震好好啦，我除左頭兩日之後無震過

唔係 前期可以 但後面你咁做好容易得數字好睇 但實際你d hp吸收回復mp吸收回復呢d唔夠 生存面撐唔到就明明數字超過哂個需求都過唔到

咁你就變廢物了

駁唔到
不過我轉得耐轉到悶而家去左玩浪漫鏢槍流 同人協力都可以掛機 dps又唔失禮 幾舒服

一條體點玩兩邊
一邊都未玩掂

幾時改體力呀, 好想啪水呀

唔可以AUTO了, 平原5離BOSS好遠自轉

當你卡關冇野做,刷裝又冇得掛
你就會玩第二隻人,OR棄GAME

我冇點剛力裝唔到雙刃斧
我2把都係片手黎
岩岩試左2刀LV1同20都差唔多攻

平原5刷黎做乜

日日都最少啪10支水

火甲

NOX
MOMO
點樣玩隻GAME
入面係AN 5.幾
隻GAME要6.0UP

新手剩係夠打呢個

係咪有無劍斧雙巴打 想睇下技能圖

你上圖啦

1999

想玩下火雷 雙 法師😂

加油 你後期會想直接洗走隻2刀職
建議主力2把雙刃

而家成日懷疑自己數值太低比人踢

正常 第二把有物倍
總合點都會升架

我單刷5星勇鳥得好辛苦
有無人一齊

啲人係亂咁踢

悶到震

佢好似上幾個po有貼過
召喚maya巴

其實係可以
3號位照用盾, 唔好放雙刀玩命就得
搵中性裝推輸出(全屬性%/魔傷%)
技火牆+你想用嘅雷技

D人見低lv就踢正一傻柒
打個龍icon即刻乖翻曬

雙杖都唔知幾勁

反正再勁都AUTO唔到, 比我就揀穩陣D

有無人可以幫手解下特性 睇唔明

龍icon ?

入到王城d兵仔都咁好打

上係對精英怪/BOSS有加成
下係劍既普攻技升2LV

個個非洲 唔通個個都想非洲咩？

感謝

想問火劍有冇得玩?

又起身入 game 搬石頭，
祝各巴打今日開工大吉狂震機

可以拎火劍呢把武但職業唔好火+劍

無用 玩劍盾斧 之後有雙刀同鬥先再換

如果玩火劍，你考慮定第三職揀雷定盾，
睇多 d 其他巴呢 d 玩法

左3好似只計佢招技無效化嘅遠攻先回果300血
迴避又唔計無效化
玩迴避玩到50幾放棄左劍skill

所以後面冇人玩劍就係咁解

快D nerf斧轉
buff番其他職

火2職真係唔知揀咩好

但格檔好似發動到回血

有更新

劍職苦主＋1

第三職學死靈

拍賣同體力都冇變 凈係彈一彈game

火雷 定火盾好 揀唔落手

打左七場 跌左件廢五星
更完入返去見無扣體 幾驚無左件裝
好彩仲係度

幾LV推到咩位, 第5章就好食盾嘅魔防

31lv推到2-13

第2章就雷開MP盾同TP先, 到40LV左右再開埋盾出魔防同無敵洗走雷TP

仲係第2章
火雷盾實冇死

想問下電腦玩既朋友用緊咩模擬器
想開多幾個分身

我都想知咩模擬可以多開

即係火雷盾咁樣？ 定食丹洗走雷

唔係無更新體咁鳩啊

即係唔搞拍賣住

過龍關會送龍emoji

再唔更新一定棄

今晚開個event止止血先

雷都要MP盾, 所以開左盾後唔洗洗走

原來最新BS已經可以多開
BS啦

想問下弓食唔食出血
出血耐性又係點計

新手留名 尋日開始玩
有無巴打玩爆骨戒？

我用bs用落好lag仲好多廣告
有冇解決方法

唔講加體力突然更新d 玩家會好開心
你講撚左又唔更新就on99

有無巴打可以推介下玩劍條路要點走

街場10個有9個轉轉轉

加體力同改時間回體係咪要更新apps呀？ 更新apps既話分分鐘寫完仲要等交俾蘋果審核先可以上架

火法卡咗2-11

點左盾個盾牌反擊 唔係好覺佢出
係咪要企定定無做動作先識出

其實體力有咩問題 想知

我法國呢個攻略網寫係寫劍盾斧
但點斧嘅技其實係鬥技嚟, 咁佢應該係想表達劍盾鬥/劍盾冰

唔知係咪有內置cd 我隻轉會轉轉下無啦啦彈個幾萬既數字黎 果下就應該係盾反

二職揀錯左火法 喊出黎
未來想玩雙刀
應該依家洗做劍盾斧 打到雙刀先再洗
定硬食咁用劍打到有雙刀先洗

改體力呢d應該唔洗
佢一出都降左關ge體力都唔洗上apple

劍盾鬥好勁 魔物防 仲要閃埋遠攻 鳩用招掃掃 近戰兵埋唔到身 遠攻幫你補血
利申：發夢見到

睇你想用火定用劍頂住先
用火就出火雷
用劍就出劍盾
有玉想玩劍就洗成劍盾冰/劍盾鬥
想玩火就洗成火雷盾

尋日22lv都卡呢關
之後刷下寶升lv到25就輕鬆過
而家卡2-15, 又要刷寶升lv

唔該晒巴打
用劍盾打住先 打到雙刀先再洗

火法點打2-11 放電隻 boss 打咗十次了 中兩下就死

去刷無法升呢

用死靈定火法打好D

劍火盾堆埋第4章先洗
夠推架啦

Nox

入人隊打啦

死火都係等玉啫

火法洗火靈打BOSS
跑 火靈 跑 火靈

唔該晒巴打

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

D電難避到傻，跌完落嚟仲會連結

新手留名

on9一問，點入隊

點鬼火慢慢燒 淨走位食花生完場

我都係玩劍 點左火
劍氣 20 劍雨20 回魔8
第3職都未點
比小怪圍痛到CLS

其實高lv巴打會唔會將d低40 50lv既彩裝繼續強化上去
定係繼續刷等震機

集會所

打多左個低字
我意思係 會唔會將d 40 50lv既彩裝強化

有特別技能果d會考慮 剩係加屬性果d就唔會 上到去再刷返同lv既好過

地城裝我會,其他有得刷既唔會

我諗睇睇有無各職既核心裝 & 該核心裝數值靚唔靚

試下先

右下裝好勁

維修緊?

攻略網話呢隻介指勁，但咁低lv值唔值錢

隻介打極都唔出
想用黎試下火劍普攻

44lv 火雷盾要升爆邊幾招
去到第四章係咁比電磁炮秒

我玩弓

頂，我分解左

萬巴做乜鳩係咁QUOTE頭POST

我加左野

50 level 轉轉卡5-2唔夠防應該刷邊度好?

聖域?

咁都唔明

我以為係唔想人再問問問

劍主升力定技

其實係次元真係出相關嘅彩裝 係SPECIAL 出定BOSS 出
SPECIAL 出一定要隻寶物怪?

10連
又係時候準備彈機

你玩咩職
我劍斧盾48lv都仲卡緊4-5-2
係唔夠吸定唔夠防.....

右下裝？
者係地城？

岩岩打番黎。 唔知係唔係靚武。
靚就拍賣出去算

利申唔係玩斧

$3000

新POST巴打記得COPY上面個Q&A

係呀

如果你係比條龍打死要識避佢, 冇血用第2的招完左個轉走佬行開打小兵吸番上去先再轉條龍

俾條龍一下打8成 就算走到位 都好易係走去轉怪仔途中 俾怪仔打死

我43luv 轉轉轉都卡緊 你幾攻幾防

招技咩意思

4500 7000

我純劍技過 用劍橫劈保持距離圍住條龍逆時針閃
劍氣CD完就射出去條龍度
劍氣打打下就清哂小怪
最後冇小怪就好易收條龍皮

我都係玩轉轉,低攻過你,得3900 14000,但好穩陣

我6000 6800
睇黎要刷下裝升下lm

2日以黎2000石換水刷裝 震都無震過
心已冷

第一日開ser 買哂禮包 石都用哂換水到依家5星既都唔過5件

個rate對我唔友善 下個月停subscribe